去緊旅行深宵毒自上連登吹水區

一支公食緊飯

深宵先好入黎 多謝合作

我隻錶話我聽香港依家係零晨一點

好撚肚餓

去左邊？

秦國

無人訓教

秦國落去食碗粉再去揾囡啦

好唔好食

我都係 12號一個人去

去邊呀

悶

東京

有無人